有無人覺得北韓開戰會打中國

金仔除左南韓 就係中國
雖然表面上敵人南韓 日本 俄先到中國
但金仔會唔會一邊抵抗南韓方面戰線
再閃電入侵北京 話曬都好近

仲有最大因素係
咁多國家 軍事科技最屎應該係中國
加上地方大 好處最多

點突破綠鴨綠江防線你都答我唔到啦
中共海陸空都明顯完勝兩韓wo

解放軍突襲平壤放逐肥仔
扶植新傀儡政權機會大d

唔係仲以為步兵？
咩叫突擊
中共海陸空完勝兩韓
數量呀 軍事野外人永遠唔知
而中國就肯定一打就最少人幫

以為地方大就好打

Hong kong First